連登仔可以效法伊斯蘭勇武 邊個再話空姐係雞就斬首佢

真主偉大

空姐係飛雞

係

言論自由呢個貞節牌坊

咁連登仔要自殺先

樓主老母係雞